永遠的零 網軍集團

希望連仔check下佢
深夜不斷推post
不停五毛帶風向
希望連仔可以調查下同埋做啲嘢

佢user id?

找到了
冇咩問題呀

Tks